<resources>
    <string name="app_name">LinerarLayout Pertemuan 2</string>
    <string name="istigfar_name">ISTIGHFAR</string>
    <string name="btn_reset">Tekan Untuk Reset</string>
    <string name="istighfar_name">ISTIGHFAR</string>
    <string name="reset_name">Reset Sholawat</string>
    <string name="sholawat_name">Hitung Sholawat</string>
    <string name="istighfar_name2">Tekan Untuk Beristighfar</string>
    <string name="count_name">0</string>
    <string name="toast">TOAST</string>
    <string name="hitung">HITUNG</string>
    <string name="bmi_calculator">BMI Calculator</string>
    <string name="berat_badan">Berat Badan</string>
    <string name="masukkan_berat_badan">Masukkan Berat Badan (Kg)</string>
    <string name="tinggi_badan">Tinggi Badan</string>
    <string name="masukkan_tinggi_badan">Masukkan Tinggi Badan (Cm)</string>
    <string name="keterangan">Keterangan</string>
    <string name="description">Versions: SM-S901B, SM-S901B/DS (International); SM-S901U (USA); SM-S901U1 (USA unlocked); SM-S901W (Canada); SM-S901N (Korea); SM-S9010 (China); SM-S901E (Asia/Africa)</string>
    <string name="label_camera">50 MP, f/1.8, 23mm (wide), 1/1.56</string>
    <string name="_0">0</string>
    <string name="c">C</string>
    <string name="del">DEL</string>
    <string name="modulo">%</string>
    <string name="per">/</string>
    <string name="_7">7</string>
    <string name="_8">8</string>
    <string name="_9">9</string>
    <string name="x">x</string>
    <string name="_4">4</string>
    <string name="_5">5</string>
    <string name="_6">6</string>
    <string name="min">-</string>
    <string name="_1">1</string>
    <string name="_2">2</string>
    <string name="_3">3</string>
    <string name="plus">+</string>
    <string name="comma">,</string>
    <string name="equals">=</string>
    <string name="isi_berita">Kota ABC, 7 September 2023 - Komunitas Sekolah Tinggi di Kota ABC diguncang oleh berita tragis tentang pembunuhan seorang mahasiswi yang menggemparkan warga sekitar. Insiden mengerikan ini terjadi pada hari Selasa malam di sebuah apartemen di daerah sekitar kampus.\n\nKorban, bernama Sarah (nama lengkap disamarkan), seorang mahasiswi berusia 22 tahun yang sedang mengambil jurusan Psikologi di Sekolah Tinggi ABC. Ia ditemukan tewas di dalam apartemennya oleh temannya yang datang untuk mengecek keadaannya setelah tidak dapat menghubunginya selama beberapa jam. Pihak berwenang segera tiba di tempat kejadian dan menyelidiki insiden tersebut. Menurut laporan awal, korban ditemukan dengan luka-luka parah di kepala dan tubuhnya. Polisi segera memulai penyelidikan untuk mengungkap motif serta pelaku dari pembunuhan mengerikan ini.\n\nSementara itu, berita tentang kematian tragis Sarah mengejutkan banyak teman sekelas dan dosen di Sekolah Tinggi ABC. Banyak yang menggambarkan Sarah sebagai seorang mahasiswi yang rajin, cerdas, dan bersemangat dalam bidang psikologi. Dia juga dikenal sebagai seorang teman yang baik dan selalu siap membantu orang lain. Rektor Sekolah Tinggi ABC, Profesor Ahmad (nama lengkap disamarkan), mengeluarkan pernyataan resmi terkait insiden ini. Dia menyampaikan duka cita mendalam atas kehilangan yang tragis ini dan menegaskan bahwa pihak sekolah akan bekerja sama sepenuhnya dengan pihak berwenang dalam penyelidikan kasus ini. Profesor Ahmad juga menyerukan kepada mahasiswa dan staf untuk tetap tenang dan memberikan dukungan satu sama lain dalam menghadapi situasi yang sulit ini.\n\nHingga saat ini, belum ada informasi lebih lanjut tentang perkembangan penyelidikan atau kemungkinan motif di balik pembunuhan tersebut. Warga sekitar dan komunitas Sekolah Tinggi ABC terus mengikuti perkembangan berita ini dengan harapan agar pelaku dapat segera ditangkap dan membawa keadilan bagi Sarah dan keluarganya. Kasus pembunuhan mahasiswi ini menjadi sorotan dan peringatan yang mengguncang komunitas sekolah tinggi serta mengingatkan kita semua akan pentingnya keamanan dan kewaspadaan di lingkungan kampus dan sekitarnya.</string>
    <string name="isi_button_ungu">Pay Money \n\nTo wallet, bank, or mobile number</string>
</resources>